邊個歌手冇為香港發聲 認撚住佢地

你班人冇資格係香港發展！

唔好講廢話，有時間落街派傳單

屌做正經嘢先啦仆街